【本想約你八強見 你卻獨自先走一步】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLXIX

#StandWithOzil

咩歌？

8強抽邊隊好

我哋會唔會同愛蛇8強見

唔押韻

原來熱狗對面果隊克羅地亞咩Dinamo個領隊坐緊監，都輸

羊狗今年係咪食咗狗屎呀？

我下次開個好啲
諗唔到係咁上下

格流

普巴落場了

我以為佢會推過去
都封晒位

咁好文采
係咪去左補yy lam

上咗49000？

痾屎哥反轉熱廁

冇買 休息緊

是但啦
話咁快推爆
你估係倫敦手joke tot咩

A米頂住

普巴入了

頂唔住了

樓主又燈走熱狗

ac係咪on9
學我地唔解圍

呢下禁區混戰

樓主燈死埋a米

意甲全軍覆沒

普巴真係game changer嚟

仲有羅馬

主場豬不敗無了

1-1加時吧

孤寒波

我地睇慣晒

英文唔好想問問
ToT shit係咪同talk shit差唔多發音
下個po名可以叫你唔好同我ToT shit

普巴踢翼都有進帳

原來雙殺礦工

意假
走下坡既球員先去

原來頭先樓主入咗熱狗竇

佢地個topic真係好柒長
應該同連狗有路

幾時上伊巴

你用到電話開po 懷疑你都係

已開定新Account都得了

麥龜真係好茅
成日咁人箍頸

A米同我地一樣後場猜 但係猜唔穩

伊巴ready

ac仲唔出伊巴

米蘭完全hold唔住個波

出左 運唔到個波上去咁解

件kessie真係好勁 中場帶波都有

跑上跑落

Pogba 密集恐懼症

訓過龍

伊巴爭啲

呢個係咪英超最廢嘅占士
點解會買佢

伊巴

癲撚左
一出嚟唔同晒

追和未呀

曼聯似係會捱到呢10分鐘

8強係咪要打我曼

有預感抽獌

Burno係咪有躁狂症
睇吓醫生好喎

我諗應該會抽得返愛蛇lol

有冇機會加時

無 米蘭攻唔起

想打羅馬
收食屎晴皮

冇啦

日能日羅馬羅馬

Ajax 走咗咁多人
都仲可以玩到去八強

人地歐聯level

八強幾時抽？

Tmr

希望足總放過阿狗一次 比啲咩斯拉維亞嚟打下

抽到獌狗就保送4強

賤種一名
程度不下於拉美拿

有冇人覺得足總成日迫害牙狗
以前歐聯就抽疤拜
歐霸就馬體 米蘭 拿玻 賓周加

全部都驚險晉級

信唔信聽日又係抽強隊 獌/ajax

點解你覺得49000 係強隊

英超第二牙

未輸過

老婆狗不嬲爆閘狗黎

達狗私家雞

係咪3場不敗

阿積士最難打

google隊睇怕又係安排俾獌

基本

克羅地亞班霸勁到

我地應該ajax/西甲嘢

呢隊拿玻里唔係早幾年個隊啦
雞過之前都唔止少少

不過屌你唔係格拉納達晉級咩之前

雲加

西甲野
姐係愛蛇啦

格蘭納達

？

冇 岩岩訓醒唔為意以為你講今季黎緊對乜野

愛蛇歐霸果然有buff

岩岩屎忽痕望左望transfermarkt個篇轉會費專題
英超史上最貴買入價球員
1. 普巴 105M歐
2. 麥龜 87M歐
3. 盧卡古 84.7M歐

我地屁屁唔弱 排第6

決賽將會對愛蛇
諗定歸邊邊

第5先岩 仲有係估價專題 順手講埋轉會費
唔掂 呢個精神狀態開唔到工 想返訓

曼聯佔晒top3

今晚8點抽籤？

睇精華，真係屌出聲，比比空哂唔傳，羊射失兩球單刀，如果唔係比人追返又光榮出局

羊狗後腳咁都唔入

唔係話新Bale嚟嘅咩

而家Tap in都唔入

單刀龍都唔中

熱狗

有得揀下一round真係寧願先主後客
達sir呢兩年帶三個歐霸回合都係作客踢得幾好之後次回合翻主場踢到一pat屎咁
先主後客嘅話次回合起碼我地睇住嚟食 次回合好似寧願主攻搏作客入球好過呢幾次翻主場畀人用作客入球屈機
今年布拉格兩round就係咁 首回合主場和 次回合同你搏過

雙冠軍

屌曼聯勁撚到

愛蛇歐霸王

南葛東邦

訓醒笑多次熱狗
屌多次羊狗躝！

[COYS - 抵出局啦又出Dier + 恭喜Dinamo Zagreb] 熱刺球吹水區 284

#152 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

柒公咪中風呀

傻閪嚟

死熱狗
返屋企含撚啦

以為MU出局熱8強估錯哂

Orsic fifa神鋒

Daddy

希望八強唔好對佢哋住
但係捷克嗰隊波真係痴撚線
啱啱又搞掂謝四

曼聯留比愛蛇搞掂啦

咁都入唔到球

蘇斯克查不容忽視
轉個撚頭搞掂愛蛇都未定

ToT

so狗真係好撚勁英超第2 a米都贏

x2，奧巴係3球，同屁一齊做大嘥鬼
睇比數以為達留力死守

八隊冇廢隊
不過中布拉格或格蘭納達最好

咪睇少愛蛇

布拉格先危
對薩格勒布戴拿模可能都好

Pepe 羊 睇完精華笑出黎

又係阿狗通病 幾球chance唔入+集中力差自爆

本身屁應該入到一球 點知比esr解圍

到底點先可以搞到班友嘅chance conversion，今場啲chance仲易食過上場，屌羊唔屌拿卡了

Esr尊重對手你識咩也

日日練射波
射到離門40碼都球球死角入為止

相信巴丁了達蛇練佢做正前

呢個係派對訓練plan黎

贏熱個件99號仔勁到

熱狗琴晚同我地差唔多
nld揸乾晒
首回合領先
輕敵
俾人追完一粒又一粒

我地好彩在自己主場同對面自爆
唔係我地都可能一齊出局

加時都仲可以一個爆入去
加埋Aurier真係廢

今年生性啦好嘛

佢英超都打唔掂

啲人起身見到比數就屌達

多謝愛狗賣俾熱狗

愛蛇殺埋獌狗同羅馬
決賽見

仲要zagreb個教練前幾日先比人拉咗去坐監

ESR新N賓

愛蛇

今晚抽籤，大家想對邊隊！

熱刺！

佢地獨自先走一步

唔撚係掛，三粒away goal，就算真係死守都好合理

訓左冇睇熱狗咩事強陣出局

廢囉on9

同意 你話出局就抵屌姐 而家撚羊miss晒chance唔關達狗事啦

本身成隊都係廢

熱狗應該就快比人拆骨

偉哥好波

洛克人好波，不枉我迷佢

點睇垃圾阿狗點都唔認熱刺先係北倫敦大佬

因為你燈

真ac嚟？咁撚搶口

幫手足拉啦屌

咁堅？

羊抵屌過達

601k follower
仲有無人反偉哥

8強抽咩好 格蘭納達？

吊你垃圾羊，差到咁撚樣

今晚八點抽籤

去撐場先

原來謝4出咗局

痴撚線
fb去熱狗官網彈個bra出黎
熱狗出bra?

我地有冇

睇番J華撚羊miss左幾球叉燒
要睇埋熱狗個場平衡下心理

但係人地打完埋皇so A米

反共手足黎

迷洛克人了

爆閘

似係你睇開咩就彈咩廣告

係佢商品黎
唔係廣告

啱啱上咗唔見

商店欄
有ps4、iphone殼、錶

有咩開心得過禾妓出線，而熱狗就出局呢？

輕鬆出局

就係摩狗又柒

係1個禮拜柒2獲

8強想抽邊隊

決賽見

易食指數系列

巴丁今場咁都冇正選
諗住會雪AUBA

吹大咗

愛達之戰

文尼

受死啦愛狗

達狗仲敢唔敢出C8
3場爆4次

打柒奶共紅星

今次抽八強係咪會分埋區？

獌對維拉里爾
阿積士對羅馬

其餘是撚但應該有機

彈鐘la

有冇人覺得呢場好假

佢下次都係遲到好d

咩意思

你咁講我地打左十幾年假波

beginning of the end

又比獌過到骨

唔中辣油浸龜頭

拍新片please

rowe做中堅賓

洛哥

Auba廢到

尊重啦

我妓未完仲有得踢+熱狗惡夢仲未完

布拉格有骨驚達狗鯁死

熱狗對家個99號勁到

阿狗要贏
愛狗就要輸

其他都唔講，淨係琴日啲chance你就感覺佢哋唔想入波
特登開下盤咁

自己人呀

我地青訓burton就係踢薩格勒布

點解當初佢無啦啦走咗

唔知

Burton真阿，講London is red

巴丁啲硬爆好撚正

賣拿卡簽佢啦

琴晚又爆左？

本身我地打緊反擊，佢推失波俾人搶咗打反擊入埋

C8係咪好唔想我地攞歐霸啫

條友應該係專登
睇佢啲波 55波都唔出腳
啲態度勁撚西

佢想訓練球員打逆境波

西就不嬲都西，但琴日真係好強烈下盤造波味

撚羊球單刀真係

上場一派膠即刻拎多2粒作客入球

黑暗兵法 公子獻頭

屌佢老味，有球我好記得，佢係人地角球旗位，2個防守球員圍住佢，但未去到貼身，佢係由得個波出界而唔係省落人地到拎角球

而家廢羊連埋門觸覺都退化埋，淡出球壇啦

幫緊自己壓價
等自己易d可以被賣斷

有冇人吹奏謝拉特摩蘭奴（唔冼腳版謝拉特）

買佢頂廢拿廢羊好過

咁撚廢邊個買

上半場有球chance都唔撚入

抽射 chip射 後腳tap in 倒掛
全部唔入

45M 買到戴bar拿
真定假？

唔睇好佢黎英超
狀態飄忽

佢廢左

車點會要
去熱狗又咁7

賣son 或kane咪會

發覺啲猁真係當阿狗全能部都係5毛黎
講真 社運果期我都屌到呢到班港豬放負撚仆哂街
好似咩牙鏟咁我日jer夜jer
黃到金咩佢地就睇唔到 唔講我啦 呢到仲有好多黃到金
又係睇唔到 成撚日咩5毛5毛咁講阿狗
唔撚知以為成個波台佢地最撚黃最撚勇

咁靚仔 賣波衫都可能賺番啦

車仔同曼都似想要喎

C朗球霸 阻住佢

又咩事

Link?

8強邊隊最無咁惡啃

唔識個幾隊

買奧狗好過啦，又後生

我mon鳩佢地狗竇 見到佢地話阿狗係5毛又盛咁
憎阿狗話阿狗馬撚無乜問題 5毛就有啲痴線

買到就係 皇馬肯賣都70m up啦
奧狗真係難d

法國利撚特別多cctoy弱智
個咩如果沒有明天勁撚弱智
上波台都唔識分假膠

六日子個啲影衰咗

乜猁撚冇假膠五毛咩？
我唔信喎

囉囉哥又點計
乜春babycondom mane_xx又點

不過佢地講既 阿狗係有既 有啲真心係藍藍地
早兩年係到屌到燥啦 成日話勇武抗爭之後咪又係要打埋共慘黨又盛
屌啦 香港都未搞掂仲諗咁遠 而家直頭求仁得仁啦 唔駛抗爭添 牙鏟最開心

六日子 2和b NBen 都三隻五毛喇

啱啱起身 做咩希臘嘢都豬

幾個機會都miss晒

要贏到歐霸先有機會
希望今晚抽好簽

6年主場第三次輸奧林比阿Goals
贏先係出奇嘛

咁又唔可以排除人係真藍既
不嬲唔係問題 我覺得成日話自己黃但價值觀行為係藍果班仆街啲
牙鏟啲仆街成日開口埋口打份工 幫政權護航 誓又仆住宣果陣仲話罷工不了

關我咩事 我有邊個po係5毛？

來到阿聯酋球場的奧林比亞高斯

屌奶星，我淨係出過po串攬炒巴呃錢唔做野，咁都算5毛？

Nben最撚藍

攬鈔鈀我唔認為藍黃問題
我都覺得佢搵笨

發現你追住牙鏟嚟屌
不過我由細到大都對做政府工嘅人冇咩好感，依家更加係

咁咪係，螞蟻上唔到市佢出黎抽水確實係好柒

cctoy極反對大台 但崇尚個人崇拜冇計

係 8點

講到尾 佢個心態諗法其實同藍絲無分別
其實講真 早兩年叫大家走上街頭 大家驚死 話打完港共仲有中共 而事實上眼前既野 大家未解決到就諗人地出坦克又盛 果陣大家揀唔出 咪要受返今日既結果
果陣肯出 可能結局又唔同 而家就求仁得仁 可以安心出行 日日返工啦

萊斯仔真係5毛黎
fced

真

世柒5毛list勁多阿狗

奶乜共姐
紅星隊本身就共產黨創立 共產黨資產黎

冇計 香港人平平安安咁生活咗咁多年 好難一下子全部變黃 出嚟抗爭 總會有啲人想安於現狀
我612嗰陣出完都好撚頹 但係點都要繼續出

nben 放針手joke黎

椰子坐緊監都係五毛
黃世柒on撚9

戴綠帽個99號好勁

關佢咩事

咁戇鳩

有演變過程既 不過講真 事實上果陣唔出 就預左做順民
而最仆街不嬲係順民 因為係順民養肥極權

係咪無睇波以為自己隊波3-2

澳門嗰班咪係 得閒派下錢就塞住晒佢地把口

講五毛唔預我?

出少句聲當幫忙啦
要講仲可以話2014年出左結局又唔同
2010五區公投多D人關注結局又唔同
2008年出左結局又唔同
2003行多步結局又唔同添

講以前有鬼用咩
柒就共業黎 有得賴?

所以我成日狙擊順民 做得順民 就唔好怨生活艱難 唔好怨之後極權點對自己 因為呢班人真係無資格

今年R霸啲隊算係弱

今日定聽日抽

今晚

今晚8點

但隊隊都難打
最易應該係西甲隊CF

最好抽到愛狗 想教訓條垃圾好耐

真 呢度啲迷愛好煩

得3隊叫弱少少

而事實上就係無出到 打生打死既就係一班敢出既 受靶既又係敢出既
共業?點解要因為一班順民要搞到自己一齊痛苦?我就離開地 都會明後生幾辛苦 你都後生過啦 開口埋口講自己要奶 要搵食
果陣我係邊到都好 成日叫大家出黎 寧願大家口講唔出 但真係行出黎 點知最後大家都係得個好嬲好嬲 然後繼續養肥個政權
有時唔好咁無恥好唔好 我絕對係認為當日多一班人肯出黎衝 結局係會唔同

鳩估
阿vs維
曼vs羅馬

其他是鳩但

邊3隊
西甲兩隊同布拉格斯？

西甲Cf 布拉 同踢熱狗出局個隊

踢到熱狗走wo 唔叫弱啦

我無恥?
哈

熱狗hea踢姐 諗住輸一粒都有得晉
點知臨尾俾人追和

你都係算吧啦
有時真係好不屑同你講多半句 你唔quote我都唔係好想應你 開口埋口講我係港豬呀哈哈咁 最鍾意奶呀咁
好撚核突 我慳返啖氣好撚過 唔好出千字文覆我 無興趣睇

依我睇
維拉、格蘭納達、羅馬差唔多級數
兩隊東歐點計都算上簽架喇
當然只論牌面

中阿積士我估會輸
獌狗一定下下簽，我地輸硬主客制

我都好撚不屑有D人係安全地方打早一兩年既飛機叫人算把啦

今季主客兩場聯賽我地加埋贏1球喎

條撚樣發哂達
香港地呃人先發到達

我幾時飛你又唔撚知 你入返狗竇又係最近既事 早兩年我做過乜又下下同你講咩
你唔知就問下呢到啲手足啦垃圾

我唔需要知你做過D乜野
我剩係知好撚多人決定留 然後受緊
都有好多人其他人決定留 走左既都冇乜邊個對「順民」出過幾多句惡言
呢D野2014,15年就outdate左
得閒屌順民邊會有2016 以至後來2019

嗰球又係龍都唔中
明明 c8 上半都算有侵略性

C8可以入雪櫃 攻中又唔掂
打中中又有沙哥派對鐵膽 仲要怕佢自爆

你係四眼d fd

從來要向前行就係要自我檢討
只有甘心原地踏步 或者要靠屌柒人拎存在感既撚人 又或者根本乜柒都做唔撚到好撚無力又唔想承認既人
先會走去檢討人地 我講完 你加油

都話
「曾經係朋友」
佢講既 唔係我講

你講既真係無撚論點……我走=唔係受 係嘆世界
再講 我澳洲搞公司 run得好就幫到走唔到既香港人
我唔認為我有乜問題
起碼叫比個逃生門大家 不過唔會係近期既事
然後好過啲順民 當日衝緊既時候 就做中立派收成派 邊一邊贏咪痴邊一邊
我果陣唔知贏輸都已經揀左邊 住都係周圍住酒店 不過實唔夠你班垃圾順民辛苦受得多啦

原來熱狗黎 唔怪得同熱狗一樣咁垃圾

我最撚順既順民 順撚到奶共添
你繼續

我請左d細路同我講思鄉，點搞

乜柒都唔知就出少句聲
我冇柒義務同你解釋

但你條撚樣就咪撚柒鳩屈我熱狗
我同四眼撚樣有恩怨 會比識我既朋友笑 係我地私人野
你乜都唔知就加把臭口落黎阿支阿左搏柒?

原來尋晚輸鳩埋
好彩無起身睇深夜閪波

你都係岩同返班熱狗圍爐

尋晚睇得半場就瞓撚咗

C8係咪比人落降頭
3場歐霸,4球失波都係佢瀨屎而黎

係佢講野口吻同臭鳩鏟一撚樣
有野就講有屁就放 扮乜撚野智者
事實上係早兩年 一大班人係哂屋企睇打仗 理大肯出黎救人既有幾多 成日話好嬲好嬲
然後?區選贏左 好野 美國制裁 好波
果陣我屌緊既時間 咪又係個個話望美國佬救 到而家救左未 自己唔救自己等人救?

住耐就唔會思鄉 帶佢去華人教會識下朋友
果陣我初初去都係咁

代表要係到扮智者?
再講 我唔覺得佢係智者 sor

有幾個臭錢敗走香港 自稱嘆世界
搞間公司乜都未搞掂就話多個逃生門
然後係度恥笑順民 最撚睇唔柒鳩順眼就係你呢D人

2009年
2011年
2015年
2017年
咁多年都有人敗走
年年都有人出去搞話開逃生門 從來只係見過有人話唔值得你幫叫你走
未撚見過有人話順民抵撚死
2014,15年本土敗走之後全世界諗住等死
冇個班死唔斷氣既高登仔最後出左個本民前 民族黨會有2016? 會有之後本土深入民心? 會仲有前線存在? 仲會有2019? 仲有得比你打飛機話早兩年做左乜野?

做你既野就做你既野
有成績冇成績都麻煩收撚柒起你把臭口
大撚把人要裝瘋賣傻 大撚把人同順民打緊交道 大撚把所謂順民轉變緊
亦大撚把順民唔偽順民

心繫鍠狗
驚俾我地買斷

冇咩事今季咪再出c8

智者又發表偉論
屌你老母啦 講緊2019班順民唔撚出 又想帶出無本土民主前線又點點點
含柒啦 中大理大果陣情況算係大好 最多人敢出同反抗 屌順民都要問過你? 遲企出黎就唔屌得?
遲搞公司整逃生門又唔屌得?係咪要下下學自嘲先得
做順民真係好 成日有人護航

有得移就移咗民先算啦...叫父母女朋友個啲一兩年飛一轉見下面咪算

咪撚特登搞錯重點
先後從來唔係問題

我重心由頭到尾都係
收嗲 咪撚曲線放負 做人向前望 咪撚係咁屌以前 會有幫助
其他所有野只係話緊有大把人辦做得好過你咁解

再講啦 2019就係有一班日日係屋企講好嬲好嬲 人權法過左未既係到等運到 香港先輸得咁柒慘
到而家班狗就越搵越多ot 又係多得奶共派批條數比啲狗 我咁撚嬲係果陣呢到啲撚樣話無武器點反抗 靠美國算啦 而家拜登上左任 香港變成點 果班撚樣上黎解答未

有女嘅呢啲時候就好濕滯 唔係話走就走到

我一路都話緊登報舊錢夠買遼寧號首期架
咁點姐
屌屌屌 改變到D乜野?

你做你既野咪做你既野囉
又冇人話你做既野唔撚岩唔撚好
成功又好失敗又好咪去做囉
咪撚係度曲線放負得唔得

Xhaka has featured in the last 16 consecutive matches for #Arsenal in all competitions, completing the full 90 minutes in every game.

果班撚樣係要日屌夜屌日鞭夜鞭你明唔柒明
我不嬲唔會曲線 擺明jer鳩牙鏟
你諗深啲 唔係多得果班人 我覺得真係有啲希望
而家?靠美帝? 果陣仲要比人屌香港勇武抗爭無用嫁
靠美帝啦咁 我嬲撚到 香港搞到咁 事實係班順民造成

屌既不嬲係屌當日下下話靠人 唔出果班 甚至罷工唔肯 辭職唔肯
揀邊站不嬲係打仗要有既心態
兩邊著數都拎?呢啲咪25仔

唔駛諗深D
你呢個諗法我曾經有過
我唔排除今次你岩
但歷史話比我聽 KEEP住有新野出現比人拉既事實都話比我聽
檯面定檯底 海外定海內都好
一直都有人為佢地自己既信念做緊野

屌前屌後不論係對呢班人做緊既野
定係佢地本身既精神健康影響都好大
特別係後者
低潮期努力不懈仲係咁有說話聽真係好撚toxic 好易感染埋一份

睇j華 好似巴丁有番態？

唔好下下畫條線
一陣遲下又有冇撚罷過工既公務員比人拉
有D街都冇撚出過既比人拉
有D返足工日日食老麥既比人拉

而且2016年既飛機仔 2019年可以身先士卒
冇乜野係冇可能
係咁屌三屌四對keep the faith既人影響好大 就算你屌既唔係佢地都係一樣

幾時請我

L’Équipe estimate that William Saliba’s salary at OGC Nice/Arsenal is €60k per week (pre-tax).

請人做拖皮條？

我本身離開地 甚至係藍到黑 一黎圈子係多狗 二黎有錢離地 但2019真係改變好多價值觀
而睇到班順民仲繼續養肥極權 今時今日 我最嬲最唔放過 就係當日屌我話我叫人勇武抗爭果班 係咁水人叫人等美帝 呢到真係好撚多
呢啲就迴力標黎 佢地受係抵撚死 不過累既 係一班手足 所以我開名屌一定係屌牙鏟條撚屌
早排宣誓仲要講到好撚開心同輕挑咁 呢份宣誓夾雜咁撚多野係入面 我屌佢老母 順民係要預左比人劏
但唔係要累埋身邊唔想做順民果班
班順民真係欠一班手足好撚多

算高？

你得米五點做馬伕

我可以做慰安夫 幫六日子解決佢老婆既問題

夠鐘貼保釋紙未

鄉黑留名

你最撚藍 白衣人

和應鳩乙你都真係想比人屌埋一份

又引戰

幾時過nba post 狙擊牙鏟？佢阻撚住我睇波

靜啦咪篤灰

中國人留名

玩具都好睇
打機都嫌啲規則煩啦 又限人工 又有咩選秀權 整青訓算柒數啦

佢想

靜啦9c9

唔係WFH 朝早有咩好做

我唔認為順民有欠D乜野
D人行出黎如果覺得係為其他人既 我只能夠話思想唔成熟
從來人行出黎應當係為自己既利益
如果唔係就比飯民話「保住條命」「為下一代」水撚左啦

有讀過歷史既都知
順民永遠係大多數 大部分人都係唔殺到埋身唔知驚
亦 大部分既人其實係搵朝唔得晏
唔係山高皇帝遠到隔個海的話
唔到冇得食唔好FF太多

法國大革命真正既爆發點都係
巴黎一帶收成差 加埋戰後通漲 班友麵包都買唔起
所以點解當年巴黎以外各地仲唔少保皇黨

不過我認同你要屌就開名屌個個乜野鏟
雖然我唔知佢乜水
叫人等美帝 呢D係錯誤建議 理論上係要承受責任
但個原因唔應該係佢係順民 因為佢都唔算係順民

其實兩位講嘅好似都唔係同一樣嘢
連順民都有少少唔同定義

老婆狗屌人得把口
另一位Ching講緊唔好放負

未

lm

約炮囉
血精咁
忙到仆街

你最近屌咩女咁把炮呀

其實得閒放下負屌下我覺得冇問題
對我黎講屌唔屌順民都唔係話太大問題

只係 咁岩見到就講兩句
因為有時屌屌屌其實幫唔到D乜
然後接收訊息範圍內既人都會感染到個份抑壓
呢樣野傳染力好強 (前人經驗黎)
免得過就免啦

其實牙鏟身體力行支持埋極權 某程度都唔算係得把口添

呢個真

從來人行出黎應當係為自己既利益
你呢句都幾撚離譜

我通宵都通到屙血尿......

怒屌都冇乜野
好憎人冷嘲熱諷到過哂火 手足坐監post都一堆人走入去話咩食黃店抗爭 好撚煩

冷嘲熱諷真係最撚難聽 好似啲熱狗咁永遠覺得自己最撚醒咁笑9人

佢某程度上係正確
利益有份幾種既 實質眼前既又有 未來未知未肯定既又有
我呢班中坑爭取既咪下一代既民主自由 都算係利益既一種
你班幻幻咪係爭取自己既自由民主果啲
某程度上係唔錯得哂既

一兩次都算 因為班友真係抵屌
屌你次次都拎出黎講博人注意 勁撚煩

食黃店其實係好基本，做多少少可以去石牆花/612捐錢

為講真架
我要我個票咋嘛
佢為佢下一代爭取佢個票關我柒事咩
當年我廿歲出頭佢八十幾歲同我講叫我為下一代爭取
我唔撚屌撚柒佢我都唔撚係人啦

你要記住
如果你要民主 民主就係你想爭取既利益 你係為你自己 唔係為其他人
唔好講到為其他人犧牲咁偉大 問左自己先

遲下湊仔都忙到仆街，洗撚約

原來我get到你講乜 近乎一模一樣
我做到智者

屌你老母 tifa招超必都幾勁下 踢一腳啲怪無半行血

照佢咁嘅logic
金主嗰啲全部on9啦
太把人係為其他人企出黎
因為有良知同同理心
佢喺度鼓吹啲人自私啲 咁碌柒啦

佢地通常都係社交困難

我要點使撚你幫我諗埋咩傻閪
懶係睇透哂咁
你好撚識定義呀傻仔

其實某程度上真係咁既
因為大多數人唔係無私 總有人係為所謂「利益」
咁「利益」有好多種 唔細分啦 唔理目的一唔一樣
目標一致咪得

我如果屌錯同路人我講聲對唔住 唔好嬲鳩我 我不嬲屌既都係牙鏟果啲撚樣

阿post大和解

你解答到牙達果一億洗係邊未牙

我記得有個回覆屌柒熱狗好精警，quote嚟share 吓:

佢宗旨就係反主流
將對社會不滿推哂比主流
以前係泛民 而家係黃絲
支持者不但可以減少失敗感
仲會有優越感 眾人皆醉我獨醒

實際理據同建議又講得唔清唔楚
以免比人揪秤
一句智力門檻就算

你唔係為你自己
你為其他人既 你就唔止係對你自己負責任
而你要冒既風險 亦唔能夠單憑你自己黎衡量
加想你講既 良知 同理心 感情綁架
你覺得多左幾多個未諗過後果既o靚仔?
有幾多人係後悔? 有幾多人好似老婆狗咁覺得順民對出黎既人唔住?
成件事咁toxic你覺得仲點行落去?

我衰D講
良知 同理心 呢D拎黎感化人 做口號 就OK
你出黎就要對自己負責任
唔係對其他人 諗清楚自己想要乜野先係基本
其他所有野都係bonus

我明白成件事係好難聽
不過呢個係我對你地既忠告姐 唔聽冇乜所謂既

乜柒都歸咎落利益咁乜都唔使講啦
我識大把人係為手足出黎
而條傻仔就要佢哋歸因落為自己
如果唔係就唔夠成熟悉 口氣大撚到
想知佢憑咩

保護阿po巴打

下任隊長係咪 t
定係比返沙哥好

八千幾萬歐羅
大概1億美金

眾人皆醉我獨醒 呢個係重點

u win

史詩級大換血

你極端個人主義姐有啲人安安樂樂隨時走得都會出嚟，唔係個個都將自己無限放大

四眼拎搭港鐵同食美心比
明明兩樣都唔係好嘢，但起碼我冇見 YC 好自豪自己日日迫港鐵

佢勁小氣 遲啲bin到狗竇都唔敢入

咁你句嘢就改做從來人行出黎應當係為自己既負責啦 智者

佢最on9係覺得個個要好似佢咁撚無腦
唔係就唔成熟
自大到呢

我擇左你名 你其中一個反達嘍囉黎

根本就係靠笑鳩人嚟拎優越感

唔好下下將利益歸落錢度
我都講左 我張票都可以係我既利益
你既朋友可以係為左保護佢朋友而出現
呢個的確難D用利益去形容既 話 心理上好過D / 自我感覺良好 又好柒難聽

我錯
為自己「目的」「目標」好未
總之 為自己 唔好為人 為人都好 為D你覺得值既人
唔好做到咁偉大話為香港乜乜柒柒咁姐

算啦 你明就明 廢事多講

好9好笑其實班友唔係咩政治取向，佢哋得一個目的就係反主流，好似好撚型咁，但又無建設一味就屌，poly 圍城都可以笑9人

我有幫你解釋到
「目的」人人唔同 但「目標」一致就得

女朋友老豆係熱狗 投票比蟲泰 痴撚線

你將自己啲包拗頸歸咎落說話難聽
你條傻仔張所有情感都話係利益已經on99啦
攞埋啲錯嘅價值觀喺度誤導人

諗少左
佢地唔係優越感 係搵食

是但啦你喜歡啦
你得到左你自我感覺良好呢個利益了

但佢將所有嘢歸因落利益
唔為自己就係唔成熟

哇你柒到
而家你笠晒水話自我個感覺良好
仲要用你啲傻鳩logic去定義我嘅情感
你有冇自以為是到咁

四眼係理大比人拉
但冇告到？

佢去疏渠姐

人呢？
死撚咗？

你喜啦
唔通我又要同你探討
「一個人得到情感上既滿足應否視為利益既一種」咩

不過我就唔明你唔爽冇獲利的話做乜要係咁繼續傾囉

睇唔過眼咪屌柒你
覺得你戇鳩咪笑柒你
請問係咩利益

round 2

100樣野佢地屌足100樣 咁實有樣係岩架

好似你地反達咁屌足100樣野總有樣野岩

好處囉
benefit囉
點呀而家係咪要搵本辭海黎查 你好撚煩

熱狗至少真係有幫手足
有手足被捕佢哋真係會搵律師幫手
有啲政棍口口聲聲幫手足
跟住咩都唔會做
借社運cap水

有人講相反意見我又唔反感
有point咪得，屌嚟屌去嘅又唔淨係得佢地

exactly，要屌都未排到佢地

識人搵熱狗幫手比人彈返轉頭叫佢搵本記
識人搵熱狗幫手比四眼拖左幾個月定半年先問返佢 魚蛋既事

你條傻仔連我屌你咩都唔知
懶係捍衛自己立場
係咁loop埋啲廢話
btw我又唔覺屌你條弱智有乜好處

應該滿足到你所謂正義感掛 唔係就係邊一忽覺得睇唔過眼咪邊一忽囉
你話你睇唔過眼呀嘛

嘈乜 大家都憎熱狗 同路人黎
熱狗=建制2隊

純粹係唔中意佢地冷嘲熱諷 懶係眾人皆醉我獨醒咁

612都因為呢啲俾人屌唔少

好波。

對不起，我愛你

想知你咁為佢而唔為你自己
你係咪唔成熟

我一開始段野都冷嘲熱諷?

熱狗同你地反達一樣

講緊熱狗

衰撚過冷嘲熱諷啦
你當個個人都係好似你咁撚自私
如果唔係就唔成熟

係呀
4年前我真係幾後生幾唔成熟
就係諗通左先覺得自己以前好撚ON9
連自己弱小心靈既快樂都滿足唔到

佢弱智

哦
不如我地正面D理解件事
總之我錯
但係我求下你地 做人自私D 為自己多D 好未?

至少我唔係為反而反 有時達狗啲戰術係有料 贏晒big 6都有讚 係屌佢有時太保守 80分鐘先換人

呀屌
sorly
都係我錯
我求ar迷以外既咁多位做人自私D為自己多D
ar迷識為自己著想 佢鐘意為自己又好鐘意做偉人又好隨便佢啦

有無人懷念熱狗逃兵域子 仲有無賣假波衫

傻仔
自己極端化去乜柒做偉人
唔肯認錯咪摺埋囉
駁唔到喺度以退為進

唔好笑域子啦

理性反唔反感，盲反就好煩
所以熱狗有point嘅我會睇，就算同我立場相反都會

乜柒為自己從來都係你講
講真不如你釐清下自己打過啲乜再吠啦
好撚肉酸

覺得佢地同佢地屌既泛民心態有d似
話泛民和理非行完就當做左,買下贖罪券等自己心安理得

熱狗就扮世外高人
佢地乜都唔做係因為香港人太廢拖累佢地
屌完香港人就心安理得

原來自己友黎
希望佢以後唔好再賣假波衫了

你有冇買
佢嗰陣係咪比MK po相

Papa

唔知

屌 我都唔想講說話講到咁撚難聽
你係要我講既

其實我上面已經好清楚
廣義黎演繹的話
就算係單單能夠令你心靈上得到滿足既行為都可以視為你得到利益
換言之 即係清楚呢樣野係自己所需既人
一樣係為左呢一個利益去做
而我視唔清楚自己需要乜一味受情感綑架乜野良知同理心公義鼓吹就行動既人為唔成熟
因為我見過太多因為peer influence先行出去而出事既人
所以我先提出呢樣野

如果你咁唔鐘意利益兩個字
我請你拎走佢
「為自己」出去 咁去理解
我依舊唔認為用利益呢兩隻字有錯誤
只係理解既角度更乞人憎 說話更難聽咁解

唔好講到熱狗冇份屌咁

我就係講緊熱狗

我識有個女仔會將人地亂扔落地嘅垃圾執返落垃圾筒如果你要強行總結出一個目的，你點都會總結到，但真係未必有你講到咁功利，有好多人起各方面密密不求回報地付出，如果你一句話人地有目的就總結咗人地嘅努力，未免太唔尊重自己同其他人。唔係件件事都量化到

咁就就唔係為利益
係為情感啦
情感 信念 同理心 公義......全部比你話係利益
咁個字典唔使咁多字啦
而家係你想用利益囊括一切嘅嘢
根本唔關難唔難聽事
而係你個價值觀係錯

其實唔係功唔功利啦
我咪話左
用比較仆街既方法去理解的話 自我感覺良好都係利益既一種黎

坦白講
覺得說話難聽就話說話難聽
我自己就一撚早比人磨到冇晒大志
我冇乜興趣為香港為大家
我做乜野都只係為我識既人 我覺得值得既人

上面段野都只係單純講開希望大家多D為自己著想
成唔成熟呢D亦只係我個人見解 唔明有乜好嘈
真心 如果ar迷有朋友係為左其他人而有後果既 你覺得佢受侮辱 我道歉
如果唔係你都咁大反應的話 你好有潛質做偉人 我gchi你

照你咁講
借錢比朋友
代表對朋友嘅情感高過錢=為滿足友情呢種慾望=結果都係為利益
你講出嚟自己會唔會面紅

拿
搞清楚
我係話「得到心靈/情感上既滿足」可以視為利益
而唔係呢D情感呀信念呀本身係利益 兩回事黎

乜鳩有潛質做偉人
呢啲人性黎
人人都有

鏟蛇條撚樣就算啦
講到自己看透世事咁撚樣，
到最後咪又係跪低含撚

唔會
因為廣義黎講的確可以咁講

你將佢視為利益又喺度大肆宣揚
而家我就係同你講呢啲唔可以視為利益

咁佢都認嘅

我係話「滿足呢個情感需求」可以視為利益
而唔係呢個情感本身係利益

咁樣嘅價值觀做人都好慘
防人之心不可無
做到太極端就會變咗以小人之心度君子之腹
再經歷多啲可能又會唔同
人都係活於中庸之道比較好

你分清先後主次先啦

滿足呢個情感需求係結果黎

TLDR
有冇手足講下 上面啲長文 係討論緊咩

冇追po一陣又開戰

屌佢老尾，當年條撚樣仲日日係度幫陳帆條傻西係度兜
鳩鐵超支講撚到唔開陳帆事

借錢比朋友
代表對朋友嘅情感高過錢=為滿足友情呢種慾望=結果都係為利益
佢覺得應該要咁

又唔好咁講
利益呢個字對我黎講好中性 亦冇乜銅臭味
我打完個飛機滿足左性慾 從而滿足到我需要「爽」「開心」我就係「獲利」架啦

咁睇係咪正面好多

應否將普遍人認為是高尚情操的行為歸納成他人是基於利益/目的/目標而作出的行動

69 完左喊撚住返去搵老母

但係如果將其他人嘅「無私」舉動都睇成有潛在「利益」，人人都自私，咁咪無晒所謂嘅「好人好事」？

想講大把人根本唔識政治
都喺呢場運動裏面因為公義企出嚟
好多c9 本身都唔識咩係民主自由 咩係真普選啦
佢哋因為覺得後生好慘 為咗公義企出嚟
咁唔通又係利益咩

唔講反送中啦
有啲人會特登帶個膠袋行山執垃圾
又為咗利益？

好多地區組織
完全唔收錢自發幫人
又為咗利益？

你班友星期五係咪真係咁撚得閒...

介唔介意中間夾多個

個市點晒穴

收皮啦
你咪又係9up緊

啱啱落堂

又針

彈都唔識彈

食波餅唔叫?

咪色拉

其實唔係太準確
DC巴講緊既係以廣義黎講，所謂利益包唔包括高尚情操的行為而引申出黎既正面情感，
而唔係 高尚情操行為係咪由利益所驅使

唔針點有平嘢執

條撚樣首先搞錯個出發點
之後個價值觀都on99
仲講得出唔跟佢嗰套就係唔成熟
又自大又中二病

痾緊屎先得閒9up - -

朝早跌太少，美期彈唔起

呢個我冇諗過
不過你可以咁講
因為我既世界入面從來冇好人壞人
只有對我重要既人同埋對我唔重要既人

死色狗

你柯咗勁能耐

自私食，屌你老母

屌得好

喂喂大把人都係為左手足行出黎架-.-你有冇見過有人因為15/6/2019而係黨鐵喊-.-

食到咁撚肥咪多野痾

我為黨鐵咸=.=

冇
你扮女人仲衰

你為個女咸-.-

再屌

ff7入面個cloud係咪揸白卡

推

迷愛先有資格溝

acct?

冇證冇據講乜都得啦

我可以幫到佢

我真係答唁到你第二個答案wo
要答都係同上面一樣
「滿足佢地需要達成XXX」
因為我就係咁樣去睇

你特別講左話覺得後生好慘而企出黎
咁可以係對一D野既投映/投射產生心理需要

唔好同我講公義 中世紀歐洲斬殺異教徒就係公義
部落時代搶糧食搶女人壯大自己個tribe就係佢地個世界既公義

當然我覺得相信有「公義」係好
如果你係have no value to fight for的話
呢一個族群係存續唔到落去
但重點係 個value本身係乜野

hi

又以己度人 癲撚線

食屎啦吊你

Arpo 狗公

???

但同英文狗搞男男關係

你呢d金融大鱷搞到禾要針

跌黎跌去咪又係2幻9，京西?

俾英文狗玩弄感情

睇完sd埋比我ok？

普普 我想食gbo

我幫下佢媽子排憂

佢係架

系牙，光環5能系利益牙？
我撐T巴牙！
我既訴求就係反工！

點解鏟蛇係邊都比人屌
呢度又係 NBA都係

我好快上黎你屋企

禾夠想食啦
拖蛇上次話請之後走數

呢個ac係真定流

是
赤巴先係誠實嘅人

可以係姐 唔一定係既
咁佢問 我咪求其舉一個可能既答案

我直接用呢兩個再籠統D又如何? 唔駛投射
我只係單純將「做完個心安落D」「認為有D野唔做唔得」
呢D心理需要既滿足視為一種利益咁解

一早退出左

流

成個catgirl 咁

條撚屌日日以為自己真係高人一等，睇野睇得好撚透徹咁
屌佢老母，問佢有乜貢獻？
無。
遊行又話鳩行無用
勇武又話咁勁打撚贏埋共產黨丫
大三罷又唔撚參加

條撚屌返去繼續做ACO 算啦

唔夠joehart癲

我都ok
我連cat girl都配唔上

排隊啦

呢件咩人黎
唔好同我講公義
咁你番去自己圍爐啦

你有女就收嗲拉

唉
拉

gme跌返
唔知有冇放

對我黎講件事既本質係一何族群既存續
唔係乜野公義普世價值

屌你又反達，普狗正仆街
唔想請就出聲啦

佢炒樓執左成球

又屈

對你咩有意義係你自己既事
公義對好多人黎講係重要都係事實
唔好同我講公義
呢句真心on9

佢on9 囉咁簡單

佢上面話所有嘢都要為自己利益

攞籌企埋一邊等嗌number啦

TZ狗咁撚多女死撚開啦

迷愛手足優先牙

話時話我好似第一次見你認真討論平時都係吹奏拿卡為主

岩岩拎左籌
排到5百幾........

我上面已經舉左例 唔同時代唔同地方佢地眼中既「公義」根本就唔同
你用公義 某程度上 = 呢一個族群既共同價值
然而呢樣野仲粗糙過我口中既利益 因為你口中既公義同人地口中既公義可以係完全唔同
而我口中既利益基本上都會包含你認為既利益

又 呢個咁既公義唔係要滿足既心理需要係乜野

呢個亦係點解我成日講
今時今日 其實香港人最需要明白既
係佢地唔係要為公義而做乜野
而係要為生存而做D乜野

以前會多啲
而家都少咗入狗竇

掛住食女

頭友戇鳩開

今晚抽籤好緊張 應該會抽曼聯 之後好似廢雲咁比曼聯踢出局

曼聯聯賽都仲要保四，唔係話太驚

輕鬆啦，獌狗達蛇私家雞

打維拉狼隊就話驚姐，獌狗輕鬆啦

貧者越貧
我識占卜所以優先

無人驚曼聯？

牙達新時代，BIG6 已全部係我廠C+G

我驚愛蛇多d

我驚阿積士多啲

希望愛蛇放水

愛蛇決賽等我哋

愛蛇勁熟我哋
一定針對性部署

有矛手畜今晚睇港超？

YES
放水俾SAKA 入

我哋有安蛇同奧哥兩個新援愛蛇唔熟

me

如果愛蛇重返酋長球場，會唔會有播片之類既活動

諗都覺得感動

又或者球員拍手

球員一字排開拍手歡迎愛蛇

.....

呢d基本
自動自覺會做

拍片叫返細爆、細梅、拖狗嚟講返幾句

細佬咩事

沒有愛美麗，沒有Saka同巴丁

下big6唯一一隊拎到佢3分

差啲唔記得仲有熱狗

私家雞車狗都有拎過3分

上季既話都拎過猁3分

想睇 但放工再去驚無哂飛

究竟陳海雯喺唔喺阿post入邊

搵小妹?

唔係呀 我講緊獌對big six
好似得我地同熱狗拎到佢3分
所以唔洗驚抽中獌

贏痢功臣咁慘被雪藏

收到風，係某紅仔會員

係
不過唔開名

字

應該8強中羅馬，4強對維拉利爾

8強抽愛蛇，直接出局啦

中羅馬仲入到4強咩

你估動漫咩
要對返以前既隊友領隊

個個都咁諗就一定有飛淨

冇..

佢幾歲
Btw條裙幾好睇

我傑上場好似紅旗

唔著衫好睇d

好靚

3x

對手強度：

Tier1-曼聯、愛蛇

Tier2-羅馬、阿積士

Tier3-薩格勒布、格蘭納達、布拉格斯

激將法

惡爺T dog有冇屌柒佢

決賽曼聯

2800人

今晚會睇 之前會唔會爆場架？

單機入場睇

想抽tier3

獌狗留俾愛蛇啦

Xhaka真係鐵人，場場都正選...

你錯喇，係流浪紅旗，750人青衣場

姐係你有你既公義 我有我既公義？
唔覺得個句式好熟口面？

依個真

唔知會唔會有場外大戰

第一次食?

好似係

我都好似淨係食過一次

中女正唷

牙狗算t幾

T0

ney

邊會有東方成堆阿叔vs傑志成堆小朋友？

句野熟唔熟口面 由邊個人 / 邊個群體講過 根本就唔關事
事實係你根本define唔到乜野係公義
公義 你公平正義又好 ultimate justice又好
本身就係一個模糊到仆街既概念 而且會隨社會同群體而改變 因為每個人本身界線同埋正義都唔同 換言之一個終極既 全世界都認同既公義根本就唔exist
與其去諗為公義為乜野 不如腳踏實地諗下呢個族群既生存問題
為他人口中公義而出現既人 我只能講句 但求佢地無悔
為佢自己既正義 自己既觀念而行動又係另一回事了

以往點解咁多騙子可以成功呃神騙鬼
就係佢地拎埋晒公義呀 自由呀 正義呀 呢D概念黎講
老實講 呢D野拎黎鼓勵士氣又好拎黎傳教又好係好好用
但到頭來用埋D咁模糊既野只會模糊左自己立場 甚至麻痺左自己思想

我原本唔想探討呢D野 由頭到尾個段野就係想講
「出得黎 要知道自己想點 為自己想做既野而行 唔撚好諗咁多他人 唔好諗到為香港為乜乜物物咁偉大」

我想講 停啦
係要jer住我自己個人觀念黎講
我自己想表達既重點係上面呢段「我認為既忠告」
結果掉返轉頭比人無視晒
走去討論我價值觀 人生觀念
唔同你地講落去又搞到我條氣唔順
雖然我無意影響你地要你地一樣咁諗 你地亦唔會說服到我 但唔柒答就好似由鳩人攻擊我自己信條咁
同你地嘈 就離我一開始想表達既野愈來愈遠 我講又唔係 唔講又唔係

佢把聲好好聽
佢幾時開返個分析阿仙奴節目同下暗星牙zip打下對台

「出得黎 要知道自己想點 為自己想做既野而行 唔撚好諗咁多他人 唔好諗到為香港為乜乜物物咁偉大」

人地咁諗關你撚事？
人地唔利己主義又唔得？

係冇問題架
我純粹見呢度有兩句傾提出我認為既「忠告」架咋
唔接受no problem

比狗生日快躝

邊到嘅檸檬批

今晚六仔一億

你好冇人性

佢值得去其他隊

49000冠軍大熱

Thanks for everything

我了

問tz dailo

@tz40

俾下其他人中啦

錢無人嫌多牙

點睇尋日6667又幫達狗守住後防

香港時間3月20日02:30
英格蘭足總女子超級聯賽(FA Women's Super League)
阿仙奴 對 曼聯

The FA Player屆時將會提供直播，註冊後即可免費收看
Web:
iOS:
Android:

好啦
咁今期我中
唔益老婆狗

法國
米豬連三星

迷愛手足1人1m
Ok?

反臭蛇加1m

Hapi birthday to me

你地唔是funson咩

佢係咪暗示叫羊狗去奧林比亞過斯

有無錢比撚羊既人工

佢唔提都唔記得羊係米蘭出身

暗示叫撚羊躝啦

賣到咁貴 有賺

係咪今晚八點抽籤？

迷b

臭閪達次次臨完場先出 is侮辱

做得好

根據uefa d鳩屎抽簽
我覺得係

我地對羅馬
獌狗對阿積士

愛蛇就是撚但保送入決賽

搞咩

岩岩收工搭巴士坐下層d卡位點知突然間急剎車 坐我對面個ol一野朴左落我到
呢家落車仲回味緊

搞基搞到中武肺

岩岩未來返黎
抽中對羅馬
先主後客
mk報恩

都唔會有得好過

收爺啦

幾點抽

Once a Gunner, always a Gunner.

痢軌咁好運

班轟打哂飛機 上上簽

Man C vs Dormutand
Porto vs Chelsea
Bayern vs PSG
RMA vs Liverpool

即係今年英超拎硬

成日都覺得final有咩好抽

哥狗sm完夏撚就會哄佢去鏝

屌車仔好運到

go arsenal la diu

屌夾硬保送鍠

最衰都係拉莫斯

覺得係抽捷克野

兩次歐聯決賽 psg vs bry , rm vs liv

痢打鍠應該幾好睇

阿狗抽籤運有邊年好過

曼城呢幾年嘅柒
會似輸作客入球出局多啲

利狗既龍會唔會再派膠，然後做condom仔

人哋勁到仆街

想睇愛蛇報仇

決賽先

之前歐聯分組賽第二 抽中摩納哥咪好簽 結果

捷克野都贏唔到 贏乜春R霸

基佬

輕鬆中克羅地亞

幾時開始抽

紅星

8點

有冇歐霸抽籤link？

CF吧

20:00

唔覺得會贏到早出局遲出局分別

漲到

抽49000私家雞啦

Burton報恩

burton係克羅地亞嘢 不過佢無份出

隔離post 話域子係旺角打人

下邊個post

港超

打埋今年R霸，終於下年可以唔使打

岩，乜春都唔洗打

咁撚勇武

勁到

勁過M_

可能贏歐霸冠軍
下年打歐聯呢

托尼？

域子因乜打人又唔見有講

愛不愛

打鳩職員唔「粒」凳套

有無link

完全冇印象

劇本已經寫好
一陣抽中捷克野
作客贏1-0
主場輸1-2

……勇到

堡堡愛將

出面6仔分析po

如果抽格拉納達咁點

域子而家幾大
點解仲係咁

作客輸3粒，主場贏一粒光榮出局

晏晝呢度先有人講域子
夜晚就打人

我講完就打人 勇到

Livestream:

大家都識?

係咪俾狗咬左

有返咁上下資歷一定識佢
做錯野又唔屌得

我印象中佢都幾細粒下

我新阿

希望打獌 拿拿聲打柒佢！

域子咁就用左張飛

抽歐聯先定歐霸先

當年阿po仲同過佢一齊踢波

我想順順利利
8 4強 決都唔對傳統名牌球會

咁都負皮我 問野都負皮
係咪域子黎

抽完歐聯

基歷治

希望中維拉利爾 應該幾有睇頭

基錯抽籤

基錯

基歷治抽波仔

鏝名叔

抽得唔靚就可以話係佢嘅錯

報恩時間到了

留晒鬚

有矛人識我

8強格蘭納達 4強布拉格斯拉維亞
決賽打愛蛇

08年對伯明翰補時送十二碼

dllm 嗰場加拿斯完場哭能左

係咁問佢阿仙奴

基錯抽簽？

基錯憑乜去抽
成世波都係垃圾

基錯去抽籤

幫阿狗抽垃圾

有無lin

自抽

愛蛇回家？

我都哭 咁撚樣送法

西班牙野

抽阿狗吧！

保送我獌

曼聯

on99

成世仔最叻吊個波比vps入

麥能椰啊

打 google 隊

中

阿仙奴 對 布拉格斯拉維亞

算幾好啦

對面贏過謝4，要小心

捷克野

打google 隊， 手氣又幾好

sm格流隊垃圾

我愛基錯 基錯好波

達蛇心情如何

呢隊叫紅星咩

人哋贏完李城

靚抽

熱刺做唔到嘅嘢，由我哋去做！

保送都入唔到4強既話牙達要死全家了

捷克隊贏過李城同格流

曼狗對格拉納達

抽唔中羅馬

好似同曼狗同線？

仲要贏過謝4
呢隊波唔簡單

即係topic係咪可以講 四強見啦 死曼狗咁

反達

好似要再抽

你又乜撚嘢啊

好似抽完再抽

未抽

決賽比愛蛇炒

克羅地亞嘢唔好彩了

愛蛇決賽見啦好無

嚴格來講佢冇錯，我哋贏冠熱狗做唔到

算幾好 應該得格蘭廢過呢隊

4強贏曼聯，決賽炒鳩愛狗，下年歐聯見！

有機會四強打愛蛇

正

要打愛蛇

條上線難踢到

愛蛇回歸酋長球場

薩格勒布戴拿模/維拉利爾 對 阿仙奴/布拉格斯拉維亞

4強對愛蛇

決賽見啦 死曼狗
4強愛蛇回家

八強先主場？

改口唔叫基錯了，咁靚簽

達子要生性啦
真心算靚簽喇

傻仔唔識分布拉格同薩格勒布

4強愛回家

今次咁好簽運但覺得班友又會輕敵

重返北倫敦

保送決賽

愛蛇回家無人講？？？

愛蛇會戰勝歸來

打黃潛易過羅馬 算係咁

愛狗四強見

8先主場
贏到4強就先客後主

保送愛蛇

冇人講路jj回家?

愛蛇4強見！

八強一場過？

已經開定post

佢教斯巴達

愛回家

啱啱瞓醒 8強對邊隊？

愛蛇教達狗 咩叫足球

愛蛇復仇記

另一條線難打到至少件有2隊google隊

小心出局

不過隊野都贏李城 暗湧

獌狗對咩?

如果咁都入唔到決賽牙達真係執包袱
4強對愛狗要證明自己

四強對愛狗

biontech 死一件

基歷治靚抽

開左post

希望最連入到決賽

第一滴血

希望四強唔洗對愛蛇

愛狗一陣出局

愛蛇過到戴拿模先算啦

佢地四強會自爆

唔用愛蛇

it's destiny

輕鬆

高基連愛回家冇人講？

先客後主無次係主場打得好過作客

李城垃圾唔好提

輕鬆奪冠了

愛蛇4強慢慢歡迎 約定49000決賽見先

李城果陣天殘地缺陣 出局出常

今季有無機會拎歐霸

1001